\begin{multicols}{2}
  Ce moule à gâteau à la forme d'un pavé droit à base carrée dans lequel on a évidé une demi-boule.
  \begin{enumerate}
    \item Colette a versé du lait dans la partie évidée de ce moule, c'est à dire dans la demi-spère. \\
    Quel volume de lait a-t-elle versé ? Arrondir à l'unité. Exprimer ce volume en litre.
  \item Calculer le volume en cm$^3$ de plastique nécessaire pour fabriquer ce moule, arrondi à l'unité.
  \end{enumerate}
  \columnbreak

  \includegraphics[width=1\columnwidth]{3EvalVolume03.png}

\end{multicols}

\bigskip

\textit{On rappelle la formule suivante :} ~~~$\mathcal{V}(\text{boule})=\frac{4}{3}\times \pi\times R^3$~~~
\textit{avec $R$ le rayon de la boule.}

